[5月3日賣加場飛] KKBOX 呈獻 HINSIDEOUT 張敬軒演唱會 [6月18-19日]

KKBOX 呈獻 HINSIDEOUT 張敬軒演唱會 (加場)
日期: 2018/06/18-19
場地名稱: 香港體育館

賣飛連結:
[size=4][/size=6]

座位表 Seating Plan

主辦機構:
英皇娛樂（香港）有限公司
合辦機構:
寶輝(中國)娛樂有限公司 / 永耀娛樂有限公司 / 理想天映傳媒有限公司 / KKLIVE Limted
主辦機構網址:

節目類別
流行音樂會
票價:
$780, $480, $280
票務資料:
開售日期: 2018年5月3日 上午10時

* 售票首天每人每次限購票4張

售票首天信用卡購票限制 (適用於網上及使用流動應用程式購票)
請注意，為防止來自電腦自動程式的大量購票，此節目設有售票首天信用卡購票限制。顧客於售票首天透過網上或流動應用程式購買此節目的門票時，當使用同一信用卡的累計購票數量在任何一次交易中已達上述的每次購票上限，該信用卡於當天即不能再用於購買此節目任何場次的門票。此項信用卡購票限制或會因應售票情況而放寬而不作另行通知。

即日門票
在演出當天，尚餘未有售出或預留的輪椅人士座位會於當日上午十時起，在香港體育館售票處，以及城市售票網的其他售票渠道，包括網上購票()、流動購票應用程式My URBTIX (Android 及 iPhone/iPad 版) 及信用卡電話購票熱線(852) 2111 5999發售，供所有人士購買。購票者每次最多可購買2張即日門票。

票務資料 2:
即日門票信用卡購票限制（適用於網上及流動應用程式購票）
顧客透過網上或流動應用程式購買此節目的即日門票時，當使用同一信用卡的累計購票數量在任何一次交易中已達2張上限，該信用卡即不能再於同日用作購買此節目的即日門票。此項信用卡購票限制或會因應售票情況而放寬而不作另行通知。

嘩
得番D閪位
不如冇撚賣啦

個座位表加唔加場都跟一開始果個

開咁多場 係咪已經燶哂...
買咗18號 想換其他日子仲有冇機

18定19號好呢？18啲歌係咪唔同啲？特別場

想轉頭去排但又怕得番啲閪位

有位都好啦

想望下座位表

樓上個個out左, 睇呢到

引用並感謝 "牛頭角丁俊輝" 提供

19號 780 D 位 咁少

19都係KKBOX特別場?

唔知 但係18號唔得閒去睇
6月先寄飛 到時先換係咪太遲
好睇機會要放棄張飛了

我都想知
1. 18號特別場有咩分別？
2.19係咩都係特別場

19唔係特別場啦

19號算多位

18定19，點選呀

特別vs 尾場

有冇人想去睇又得自己一個
一齊

其實點解有咁多黑色位

應該19號 480算 今朝6：00落去排

點解19都咁黑既，仲有內部發售過？

準備

入唔到了..

而家入到都冇用

油塘多唔多人排緊？

係嘅咩

我買三張780，第四張有冇巴絲要，有就幫你買埋，原價

希望用iphone 禁到入去

勁少人,其實係咪冇人知

有冇人知依家黃牛價幾錢 好驚買唔到加場

少人咪好囉

我個fd叫我幫佢買我先知

個網入唔到

唔買了 等人燶左放飛算

個網壞咗

有冇人可以幫手買19號280/480兩張

好想睇呀

入都入唔到

特登彈起身想買 點入唔到

一間要幫FD買兩張280 , 會順手買多2張, 買到原價放俾巴絲

你入到咩

問定先 有冇人想15換18/19

都要試啦

留定名先

留名想要兩張原價280

[請注意]
每天 上午 09:40 (香港時間), 系統將會進行更新及只提供瀏覽模式 (登入 / 購票服務 暫停)。系統將於 上午 10:00 完成更新及恢復正常服務。

聽聞五月天果d炒燶咗

屌 入唔撚到呀

Lm ...完全入唔到

入唔到 留定名要兩張280先

入左

Diu
又話無cookie

780仲有無

你地點入到架

留名280/480 2張

280冇2連或以上,480冇4連

LM....唔係又要8個鍾都入唔到一次個畫面掛

1001已買2張尾場480

沒有相連座位提供

搞笑咩? 揀左5分鐘位咁快無2連?

只要有恆心

借問聲點入到

係咪電腦先入到

無哂連位

Auto reload

買到尾場480 哈哈哈哈

一入已經簡唔到 780

佢話會試WO

我係用電腦

18號
480 所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
280得單位

19號
480 所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
280得單位

想問係咪收到email先計數

唔係掛 咁快

兩張表都係黑
尾場280冇連位

唔係

Cls

啲位西到買唔落手

想買啲西位都入唔到

好似無晒連

屌見唔靚放棄左買唔番

輕鬆20張

留名兩張480:（

賣晒

乞飛出返去啦

系統繁忙…

死ser?

入到去都係睇菊花

預左load到夠鐘要再入

有無爸打放2張480/280

完全入唔到

好彩頭2分鐘買左8張, 面家入都入唔返

買星期二啦

正常

入到去揀位一直loading...

可能冇飛 係咁菊花

星期二三連

入到去話我冇cookie

姐係根本入唔到

咁即係入唔到，再㩒

Load完話繁忙

垃撚圾網

又比排頭個d買撚曬

冇相連座位

每張加100 收任何一日 280飛

用手幾分鐘入左

我feel到入到去嘅時候得返輪椅位

秒收EMAIL

有冇人用apps買到

10點正即入?

收780飛 2連 合理手續費

入到去揀位就轉轉 系統繁忙 ON99

我係0958左入到，1001買完
之後呢家入都入唔返

賣哂啦

On9? 已經無連位

same
仆街得返6分鐘

買唔到

無限load

未夠十點入到咩

咁我放棄入啦

轉晒少量

收 618 連位，每己 +150

梗係得 0940開網啦已經
入唔入到就另一回事

難買過黃子華

緊係啦 咁少

一定啦場數少咁多

我五分前揀連位 已經唔比連位 痴撚線

排隊黨大勝 上網都load唔到

睇住個mon真係灰咗

入都入唔到點買

入到都冇用 狂load位

呢兩場基本上都黑晒 得好少 香港人好陰公

你load唔到 唔代表其他人一樣

就算排隊黨都要頭兩三個

推

我十點05入到
都買唔到！ 不停load !

笑左 你入到去簡位未

揀唔到位

好on99 入到去 揀位loading 左我8min
之後話系統繁忙再試

揀位load 菊花

跪求收兩張尾場280，900蚊兩張

個座位表黑媽媽

買埋啦

買到啦

03入到去，買左$480 2連 x2

仲未入到...

揀唔到位自動俾人登出咗就入唔翻

己收，謝謝巴打

買到

點解咁多文盲 你03入到去代表15分嘅人入到去係load到簡位??

睇住18號 明明賣哂480 280 又冇冇變小量 load左勁耐先比人彈返出黎要重新登入

800蚊 收兩張280飛連位 任何一日

加場座位表都咁黑

英皇好似多數係咁

收收收 收你地老母咩
最多咪唔睇 你唔幫襯黃牛佢地就炒燶架啦

我有fd買到啦，好開心 佢話一入到去就無晒$780，好誇張

19號叫好少少

因為18號係KKBOX賣左8000張

咁小 得個角 拜山咁

Load 到2046都未入到 淨番邊日有位。。。

用app買買到18號

仲要全部10行打上 睇$480算數

屌
放棄啦load咗咁耐都入唔到去

cls 打到信用卡嗰one time password 無啦啦彈走咗 之後買唔返

又係俾吾到錢
入到都俾吾到，兩張480，有冇人放

吾你老母咩 死返去上堂啦

邊度有話15分入到去簡位？你只係話上網load唔到
同埋你15分簡唔到等同其他人簡唔到？

頂...終於有雙連位但過左時..

仲以為今日會易入啲

好on9 買一張飛都系統繁忙 每次都load幾分鐘
15分鐘就比佢彈左出去

係啦係啦 揀到位好叻啦
咁你揀到等同係咪又等同其他人揀到啊

媽呀買到了

屌揀到咪揀到揀唔到咪揀唔到 係咪有優越感啲定要頒個獎俾你呀？我戳子黃果陣戳到12點40先買到都未出聲，你地撳得果半個鐘就嘈山哂做乜柒，死返出去專心撳啦

重未入到！係咪冇飛了？

子華15萬張飛點同

要等現場人士貼圖

所以我一早話左自己買到或者買唔到
唔代表其他人一樣情況

希望你買到
而唔係買唔到搞到無晒理性咬人

又買唔到

禁左43分鐘 網都未見到過

有冇人可以同我講仲冇冇連位

佢出幾多 我出多50蚊

仆街 啱先急住做野 買完先知佢個連位係分開左兩個段 中間有條樓梯 呢次實比女朋友屌死

分開兩段都可以係連位

83 96位？
唔會有樓梯

有啲唔係架, 睇返個座位表先

望唔望到上面頭先幾多巴打 卡在係簡位到load菊花? 選擇性文盲?? 你入到去咪你叻囉 報告下情況又唔比?

次次買飛post都有呢啲傻仔

電話打通
個女仔話兩日咩價位都安排唔到

84 96果啲係連位

係啊83 96 係連住？
我見佢段數唔同 張圖中間又有條白線
好小睇演唱會 唔該曬巴打們解答

咩意思 全部賣哂啦？

一樣 咁辛苦先打到

本身入到搶到480 4連
但想試前d買780 多手release咗 而家買唔翻...
歡迎大家笑鳩我

放心 一定連

好辛苦先買到480接近山頂既4連

仲慘過打唔通

一開始問佢280 2位有無
佢話安排唔到
可能仲有啲1個人位排⋯

頭先一開波係網上買到尾場480x2 終於買到

19號單張780有無人要

我都係 你幾行？

其實你地點入到去買？
都無靠運鳩撞入？

用念力

Ok thx

打電話女仔話賣哂 得返單丁

根本就入唔撚到

900蚊 收兩張280連位 任何日子

謝謝

29
照食住先

有冇人講下其實仲有冇飛 用按精用到冇電

單丁位

我都係29行嘅480

我㩒左成個鐘都未入到

入到去揀唔到位

收工啦

我31。。。

賣哂啦 單丁你要？

跪求單丁照要😭😭
Tg chris567

Urbtix 呢個西網快啲摺啦

求單張19號$780

屌我都30行 咁遠睇條毛咩
又禁唔到780

賣張敬軒門票
18號19號都有
非原價

有黃子華可以拎黃子華換

入到去揀唔到飛然後夠鐘彈返我出去

Tg: hkgketchup

頂入到去揀完位等比錢LOAD唔到

頭先柴灣見到個女仔排第7買唔到480,行出去跪咗喺度喊

我都係 等到過左時間買唔到

係

咁慘

2018/06/19 星期二 $480x4 非原價

我都係

頭場雙連480求換尾場任何票價

放尾場 19/6 480 4連

禁480 完全冇反應 是旦買左280算 買左2連 就冇時間要比錢

仲有連位？

岩岩禁到有

可唔可以幫手買埋

冇時間買 比錢得返3分鐘
限時買 但個網又唔穩定 跟本搵笨

10點到依家，一次都入唔到個網

有！

我冇買到 望住24行4連放返出公海

agger

第一次買飛預著佢咁唔穩定

Same 但好多人都入到

姐係仲有飛？ ？

痴撚線，無入到過

冇再入去 十點零幾分嘅事

賣晒未

實有人入到有人入唔到既，係唔 gur 啫
之前 kkbox 好彩買到張，然後老媽話邊個邊個演唱會聽過張敬軒把聲好好聽
咁我就要禁多張

今次會唔會太快賣哂

未入過去...

仲未入到去

有兩張18號 480$ 2連位 想換 15或19號 同價錢連位
有意tg

賣曬未

10點零入到一次 以家完全入唔到

入過一次 睇菊花睇到傻

召喚張敬軒親手賣飛俾我地呢班買咁多次都買唔到嘅人

軒仔，我買唔到飛呀

黃牛食屎啦屌你老母

永遠都係顯示少量

電話hold咗三個字，之後話全部賣晒單丁都無

3分鐘前, CHOCK到個2連 280

你就好 我岩岩入到無晒
好想要個2連咋

岩岩買買下 特然比人彈返出去 cookies

單位有冇 單位都照殺
雖然我仲未入到

入左去 揀位係咁請稍候... 卡左好耐

又黎 system update

屌你老母 咁多場真係公開發售既飛加埋都唔知有冇一場既位 個網又西 入撚左3次去都去唔到比錢

突然禁到280 2連

抱歉系統繁忙

我都禁到兩張 37行 後巴打一行

又入到去然後又LOAD唔到 屌

屌你老母！入到買唔到

從未試過為左個歌星搶咁多次公售優先都搶唔到
我既幸運值係咪零？

又死ser?...

根本佢個倒數應該計閒置時間
佢自己請稍候關我鬼事咩

郁都郁唔到..

黃牛死全家

請稍候完未呀

十點到而家未入到過

屌頭先打電話話一張都無，轉個頭入到個網仲有少量。
然後請稍候成十分鐘仲轉緊

有19號$480四連位，想換15號飛，有興趣請tg

電腦排位不停load請稍候係咪皮已收

我係卡左俾唔到錢...

唔係...但係會逾時

搶完兩張俾唔到錢 仲有一分鐘完...

重點係入哂信用卡過鐘一樣彈走
無得留低

好想喊

得返2分鐘命

買左一張 確認銀行扣左我數 最後有幾分鐘要LOAD咩 柒完成比錢程序 之類 跟住個網收左檔 但錢已比 收唔到EMAIL 即係咩玩法

Check junk

我同你差唔多 之前kkbox優先訂 我搶到4張 之後手殘㩒咗上一頁

正想放棄又入到，一揀位就死網
屌佢老尾

終於買到一張尾場280
目標買多1張

有無人知建行飛幾時有

入到 好順⋯

洗唔洗幫買

要
280 480

瘋狂菊花就有

好

單丁有無人要？
要就留tg

要呀 但我無tg

tg
mingjaiisme

依個系統真係on9, 如果保障入到嘅人正常買到飛，就唔會個個彈入彈出，reload嘅人愈嚟愈多

19/6 $480x2 非原價

放兩張$480 19/6
tg: gggtea

想要2連 480/280

一早不停refresh到入到去為止,
終於買到4張同FD子一齊睇
仲要係終極尾場

仲有冇兩張480

想要2連480/780🙏🏻

黃牛？

仲有冇連位

你咁肯定係終極?

05分彈完一次仲未入得返

45分彈完而加仲未入到

我係10：05

師兄 原價？
冇tg

兩個鐘啦 仲係一直望住個再次登入

入到去得番單丁

有冇人幫我，任何價錢兩張

唔係原價 唔洗問

要卡？

應該係load 唔到位

same here

入到幾次，都彈佐
幫我買飛

2張280

打咗三百幾次電話都未通

有冇人幫到
想要2張連位280/480
入唔到

跪求18號兩張280

10分鐘前打通話乜都無

㩒到手殘都未通

條友一開始問佢係咪原價
又話係 係咗之後話有人出一千 仲先過我
講講吓同佢講 我話我可以加啲車馬費
條友又叫我開價

我就唔信有咁多人鍾意張敬軒!!!

你班友hold完未 18號已經收哂皮

呢啲人晒氣 死全家啦 明明黃牛仲要晒人時間話原價 明買明賣話自己唔係原價放咪算

應該唔係有心hold 係好多人入到去但load唔到卡住左

最好笑講到自己好委屈

真心覺得張敬軒唔洗買黃牛 去到六月實炒燶哂

現實一定係死基佬黎

最衰都係張敬軒
無啦啦整兩日唔同RUNDOWN

黃牛扮到唔係黃先係極品

一齊齊心唔買黃牛 班撚樣自然燶原價放

19日 780 真賣晒

人地叫KAY喎 有無tg佢架

俾我揀位喇

岩岩個下連入左去4次 4次一揀軒仔19號
一禁落去即話cookie有問題... 頂

師兄點解你成日入到

尚餘3分鐘

如果係kktix 早就完晒啦

為左買飛 lunch都唔食

求19號任何票價

屌佢逼人請稍候到冇哂時間

kktix 30秒應該已經賣曬

成功買到480 2連

上次子華post有人話入到第一次就好易再入返

至少唔使你喺到鳩撞

最衰係全黑座位表,唔係咁黑有咩可能排第3都買唔到780

至少唔洗望住菊花空中轉

檢討下啦城市
頂盡一個鐘玩完嘅事
玩足差唔多3個鐘都未完

入到都無用 等揀位都等到彈返出去

又俾個網踢返出黎，根本揀唔到位成日話有其他人搞緊 但睇到18號480/280得返一兩張，19號780冇哂，480/280多啲

轉咗兩分鐘咪又係冇

最後十零張飛，撚咗你班友幾個鐘菊花

粒菊花轉左成4分鐘 F唔F5好？

菊花轉左幾分鐘

KKTIX 依種賣飛方式
限一張單買5張飛
但可以同一張信用卡無限張飛
絕大部份飛其實都只係流入D搶飛程式 我真係唔知有咩好推祟

求18號280/480飛

求18號2張連位

又轉到出返黎

放棄了

cityline爽好多
urbtix

五月天嗰次

Kktix有樣好 就係起碼佢賣哂都show出黎
邊似得而家咁 一堆人係咁f5但連仲有冇飛買到都唔知

幫fd買 仲以為會好易

利申: 之前kkbox優先已買

18日可以放棄啦

跪求

菊花真on9
個網好撚廢！

求780連位兩張 咩日子都好😭🙏🏻

內部d黑洞位留左去邊

個網真是廢撚到 好灰

第三次撞入

19 $480得番1揀，又同菊花玩緊

撞入睇菊花

巴打都幾鍾意睇菊花

fans只求入場
求任何價位任何一日兩張連位

撞到嘭嘭聲

依樣係好
但起碼都要限返每張卡一日最多落一張單

唔係既話d飛都唔到你啦

19日都係得返280

我灰到想死了 兩次揀到飛280二連
兩次揀到位睇菊花睇到俾唔到錢

得菊花睇 等定上一頁？

一入就撞280兩位
仲轉緊

連位嗎？ 可唔可以幫買

唔睇都唔買黃牛
黃牛死全家

睇到買唔到的

不知不覺又睇左12分鐘菊花 又就黎彈出去

灰到落咗去排隊 睇真菊花

跪求280/480連位飛

菊花樹下

黃子華又買唔到，張敬軒又買唔到

有無巴打放780 2連 任何日子

人少咗一樣爆server，垃圾

子華買到一次 軒仔就真係無啦

18號仲有780顯示但到底有冇人買到

子華個次入到去起碼就買到
今次揀完位俾唔撚到錢彈出去

現場寫滿咗
兩日得返280

黃子華都冇佢咁難買
希望同五月天一樣炒燶
等睇班黃牛狗仆哂街

我有18號280 X2

入到去780 480 280試晒都請稍候，然後time off

黃牛狗死全家

原價?

唔玩啦
應該得番幾張

求16/17/19是但一場$280

點同 黃子華咁多場

都未試過望咁耐菊花

場地唔同爭好遠

咩埸地唔同

求280/480連位飛

一個紅館 一個迪士尼

打到入去話無哂所有飛

求19號飛tg:ilovemaydayy

邊有得比

入到都冇比你買

jay都係前幾年去博覽搞都無咩價
一返去紅館就炒到

拎望遠鏡睇

放棄
根本入到都買唔到

聽日場5月天 有人半價放飛了

屌你應該賣撚哂了

$280 click 左但出
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
無曬啦??

跪求17/18號 280 連位

求一張原價飛。日子、坐位隨便

有18號$480 25行
求換16$480連位

年年都有五月天睇 唔燶就奇

Game Over 了

巴打 你入左咁多次
買左幾多限飛

上年無

根本入到都買唔撚到

18,19號 求480連飛

有19號單張$480 29行
加錢求換任何日子280/480 雙連

我10點正入到去都已經話d坐比人揀緊無得買，係咪on9

$780？你試480/280應該ok的

19/6 $280都得單張了

正式摺埋 各位可以慳返

18 sold out

19 得返280 單

入到票網都買唔到

求2張飛 咩位咩日子都ok

完啦 入到買唔到
軒仔會唔會再加場

+1 😓

唔會

真尾場

全部賣哂

恭賀軒仔，再次爆場

佢幾時宣報加場公售架，我前幾日睇都未公佈，岩岩係ig見軒仔post先知

All sold

至少有一星期

求換飛 唔得閒
18號 kkbox特別場優先訂飛 $280 2連
換 19號 $280 2連

求任何日子 480/280 連位

保密功夫做得足

有冇人280x2想換480x2

跪求780 2連 任何日子

人如其名
10:00:00 入到買唔到，搵鬼信

我依家有19號280兩張連位，想要480兩張連位

有無人有16號飛多？

收一張尾場 張敬軒 280 單丁位~

或用黃子華尾場380單張 換2張張敬軒 任意場數(280/480) 補唔補錢/補幾多另議

TG: mingjaiisme

有16 號2張連位$480
想換18/19 號 連位$480

放18號 480*2
19號 480*2

祝你一世買唔到飛，佢18號780小飛到仆街

原價放6月17號$780單丁位

有冇人賣連位2張280/480 呀
加小小車馬費都好吖

我01分入去19號780揀四連
出得兩張兩連，兩張單丁
真係小到on99

排咗一晚都冇巴打你咁好彩買到780

我18號飛黎 （kkbox)
有興趣先留個tg

非原價 尾場280 二連

求兩連480或780
任何日子都ok

280最後嗰行係幾多？

睇你咩段位

正常36，角位39

喊出黎

點解咁講, 你中左39?

唔係 不過中左嗰個都好sad

蘿蔔青菜，各有所愛

放KKBOX 120日CODE

炒價放張敬軒18/7 $780/$480
今日買的
或者可以用黃子華換

本人以張敬軒18號兩張連位480換15號兩張連位480
有意者tg或pm

四面台都冇分正唔正面 點解有人要求5x段既正面台飛

正常歌手四面台，都會好多時對opr 機個面

姐係無咁西既段係5x?

呢d人多餘啦，四面台都咁

放 18/6埸 $480 唔連位，有2張

假膠歌神買唔到飛咩
做咩要出 POST 換飛

我想18號kkbox想換早d既場 有冇人想換

放19/6 480 2 連位

有無人知內部飛手續費幾錢？

求280/480連位飛

不接受黃牛

求15/19號2連

求 18/19 $280/$480 2連位
唔接受黃牛

放 $480 18/6 兩連

求16號飛
tg: kelsongood

16號飛1張

其實不接受黃牛啫係點？你期望有人專登同唔識嘅人爭 爭多兩張飛 零成本放番比唔識嘅人？
利申：靚西嘅話有計傾

我估係個價唔好太離譜掛，高2-3倍價

利申: 唔洗求或放仼何飛

有乜問題 我自己買左4張子華都原價放返出去 你唔做唔代表其他人唔會咁做囉 柒頭

而家黃牛黨係集團式經營
以前LIP 第一日賣飛
我放工先去tom lee都仲有中價飛買
而家頭兩個鐘貴飛都掃哂

放
[現飛] 18號: 480 2/4連
[現飛] 19號: 280 2/4連
[Kkbox 飛] 18號: 780 2連
有意

原價放2個kkbox120日 ac
有意留tg
thanks

求19號飛 280/480 一張

到最後應該無飛，睇DVD / youtube
講真三唔識七撚會放比你咩，放比fd拎個人情唔好？ on9

有意留tg

[求換飛]
18號 $280 2連
換 15/19號 $280 2連

Push

張敬軒18號兩張連位480換15號或16號兩張連位480
有意者tg或pm

唔好將黃牛合理化好唔好
唔係啲人為左賺錢搶哂啲飛 啲人點會黎求飛
俾返手續費都無所謂
但唔好講到吊高個價黎賣呢件事係正確

只係覺得求原價飛好撚天真姐，係無錯
就算無黃牛 基本面求過於供
我買多幾張 益朋友賺下人情唔好？
唔通益三唔識七連燈仔

咁大部份都會加車馬費既

你地班撚樣最後幾日放唔出咪又係原價放 睇下邊個長命

成班黃牛係個post到圍爐取暖 講撚到原價收就係天真 根本由頭到尾都係原價 係你地撚樣係度炒高個價 掉番轉屌人原價收係on9 咪睇下最後你地蟹晒點算囉 總之大家企硬咪要黃牛仆街就食屎

就算有原價都輪唔到你，明唔明

咪睇下最後蟹晒班撚樣放唔放到 五月天而家要半價放 學你話 放俾朋友咪得 咁點解要半價 根本好多人就唔到時間或者唔鐘意睇 我就一定唔會助長黃牛 咪睇下最後幾日我買唔買到

理性討論
唔同場地爭好遠,jay之前係亞博都蟹蟹地,紅館就炒到hihi
五月天一樣如果紅館開就唔會蟹
今次軒仔/子華 100%唔會蟹

同埋開始左第一場之後，有機會反應好，個價仲貴左

理性討論下

黃子華 我就覺得有少少機會燶 始終飛多 而且DBS開卡送 同優先個疊都未派
但佢係最後一場SHOW 如果手持尾場 真係唔怕係場外等到最高一秒 再炒高多一千先黎賣比你

張敬軒場數少 其實都好難燶

算啦佛系收飛，有咩所謂
最多買DVD
拎五月蟹大場+主辦大量放飛同紅館極近歌手比已經唔洗再討論
On 9先會覺得五月天燶=咩show都燶

完全同意，唔同場地根本無得比

有冇人知優先啲飛幾時有
打個客服又唔撚通

我都想知係kkbox訂啲飛幾時先寄黎
冇票到手好不安

不嬲都係開show 2個星期前寄到

想用尾場71段34行280飛2連換15-17號有冇人肯?

[只換不賣]張敬軒hinsideout
18號2連$480飛
換
15/16號2連$480飛

有意者tg或pm

蝕讓kkbox 儲值CODE 120天 360天 720天
有意TG

收kkbox code如有意出售請留tg,唔該

有冇2連480 任何日子

18/6 480

有KKBOX Code

收2連480 任何日子都ok 最好618
留tg

收2連480 最好618 其他日子都ok
tg我

收2連480 (15/6 或 19/6)

賣一張 6月19尾場280門票

TG mingjaiisme

求任何日子$480 or $280 兩連

收15/16號 任何兩連位飛

17號 4連/2連 換 16號 4連 /2連

放 14號頭場 480 280 連位

[求換飛]
用14/6 480 2連 換 19/6 480 2連

放14號 480 2連
請我食餐m記當車馬費啦
有意留tg

放 14號頭場 780 480 280 連位

有無18號，480 4連?

又miss左加場

唔緊要,尾場仲有機加

原價600放 18/6 kkbox120日連480套票一張

堅定流

又加？

23號gin lee wor
19號完
20拆野
21 gin lee set場
留一日比gin lee排下掛
唔係想20都拎埋咁誇張

[換飛]

我有14號 想換 18或19號
$480 2連

KKbox特別贊助果場內容會唔會唔同

放14/6 $280/480 4連位

收kkbox 120日 code

放 14號頭場 480 280 連位
另放 kkbox白金會員code 90日 50一個

大家唔洗咁快買牛住 可能仲會加 同埋大家一齊唔買班狗就會原價放

利申：已有頭場飛 就係因為一路唔買牛 加場就買到

放 6月14號頭場 480 280 連位

kkbox 場d飛大家收到未

六月先寄嘛

其實有分別？

有冇人知14號d飛幾時會寄

14號? 你urbtix 買可以選擇自取架WO, 如果你係寄就預6月頭

18號有事去唔到 有一張$780
求換其他日子$480/$780
有意留telegram thanks!

我尋日已經收到 平郵

求 16/17號 280二連 可加少量手續費

有意tg

放6月14號4連位 加車馬費
有意TG

放6月14號$280 4連位 加車馬費
有意TG

[求換飛]
18號 $280 2連
換 14/15號 $280 2連

求換飛

我有19號尾場$480兩連

想換

14/15/16 $480兩連

[求換飛]

15/6 $780 2連
換$16/6 $2780 2連

放15/6 3張$780
另收 16/6 2張$780

求14號 480 三連或四連
放18號 480 兩連

收14號480 兩連
可加車馬費

求6月15至17 2連或單丁 280 或 480 原價加小量手續費都得

求 16/17 480 2 連位

有意

19/6 29行$480單張 想換 15/6 或 16/6 任何價位🙏🏻

求 17/18 $480 二連

有意 tg

求17/6 $480 2連
或用18/6 $480 2連換🙏🏻

收18/6 780飛
有意 tg

換飛
18號280 3連換任何日子連位

優先飛到未？

KKBOX 到左18號果場飛

建行同kkbox都收到

求任何一日 兩連280$或480$

代放 16/17 $780

求16/17號 $480 兩連

好開心 用開kkbox 見佢有得抽獎突登join佢個family plan 日日mon住公佈左名單未 今日佢終於打嚟話送3張俾我

收18/6 780 2連
低價放280 480單丁
各得一張only 有意tg

放6月17號單丁$480張敬軒，PM

賣兩張18號唔連位 一張有kkbox會員
留tg

收17 18 19/6 780 2連

另外原價放18/6 280 480單丁
各得一張only 有意tg

好驚 建行預訂 仲未收到飛

Ching係咪17/6？

16號

$480？

對啊 你都未收到？

有朋友仔17/6 $480仲未收到

咁都定d thx巴打

放17號 $480 2連

頭場 6月14 480 x2 想換
15 16 17 既480 x 2 or 780 x 2 會補差價

19號480 x 2 換 15 16 17號 480x2

放票:
6月18日
$780 76段 5行 單丁
$480 單丁

18號都得

收15/16號門票兩張
可食炒價

收15/16號門票兩張
可食炒價

或者我有18號$480，可以換

求飛
求飛
求飛
求飛
求飛

14/16/17 480兩連
接受少量手續費

點解74段同75段嘅第20行至第15行會空咗

放6月18號 780 54段 11行 單丁 冇KKBOX AC